彩彈藝術風格 進階版

舊po冇人理 再開
呢個方法好過之前巴打試嗰個氣球彩彈好多
工序簡單好多

我冇野講

我要見律師

我唔簽文件

我要驗傷

我要食飯

我要飲水

I cant see shit captain

d色好靚

加d顏色 形象即刻親民好多

推

Push

可以用背心膠袋裝適量顏料，綁個十字再fing出去，我試過咁樣畫牆畫效果係唔錯
不過個膠袋仲會留左係地下，好易跣親

-

方向會唔會好難控制

人人都可以紀念梵高

好靚

一人買支水槍、入顏料又得唔得？

未試過 但我覺得玩唔到幾耐就會塞

幫推，好過水槍

幫自己post推一推

DIY盾牌王 胡子

push
真心覺得漆彈係最有用 不過驚失手打中手足
前排用遮檔住 後排掟完就走

唯一係要跨過 使用玻璃呢個"危險品"嘅心理關口

G持

唔係好明

只係將初版嘅氣球轉用玻璃樽

啫係玻璃樽再入顏料?

唔會啦，因為有個手握位，所以易瞄準

exact7ly

其實我驚既係掟唔爆掟牆就話爆姐

用玻璃樽裝好牙煙，因為打爛佐之後，萬一狗發癲㩒巴打落地下，迷刮到囉，如果用保鮮紙裝會唔會好啲？又平又易買，又容易爆開

係，用膠袋或者保鮮紙都得，但背心膠袋一定最方便你綁

希望呢個post嘅人都可以帶一罐畫下畫，增加個人修養

點解無人推 明明好有用

塑膠彩勁平，又臭又快乾抹唔甩

唔會掛 拋高D跌落嚟都爆啦
不過container唔係重點 好似上面巴打話齋用膠袋 如果拋擲距離足夠 方向容易控制都可以
起碼膠袋危險性大減 易於攜帶
唯獨我覺得非硬物 好難受力 掟唔遠 或者難控制方向
希望各位喜愛藝術又有實驗精神嘅巴打測試一下

要爆
一係入面既漆夠稀夠水 但咁樣就易整甩
一係入面要有硬物 係hit target個陣整穿到個膠袋

幫推先

用氣球或者DOM DOM 裝得唔得

dom太韌喇 爆唔到啦
氣球之前有巴士試過 入油工序太繁複

係，膠袋一大札先廿蚊，就咁倒入去就係，方便快捷又平

水樽做唔到爆個下

去大排檔執一晚 應該可以執到好撚多個啤酒樽 夠曬用又唔洗錢

留黎整其他嘢好過，同埋好難帶到studio

反而膠袋同顏料易啲

錯post添

保鮮紙可以點包？

拎起四個角先再入水，諗落又好似有啲難度

係有d難
超級市場果d生果膠袋有得諗下

人人都可以做藝術家

用膠容器問題在於好難發力, 同埋掟唔遠會中隊友.
用玻璃另一個concern係如果D狗退後, 隊友佔領番同一地方時, 會係係一個充滿玻璃碎既環境, 非常危險.

超市裝生果膠袋果啲透明袋

同意 的確係有危險性 由其對藝術家們

原來警隊搞緊顏色革命

危險只在於個片地方, 要提醒隊友唔好反佔領就OK
另一個擔心係D狗中彩彈可能會發癩咬人, 前線要有位走佬先得...

依個都可以諗 地拖 拖面或盾

學野

呢個真 如果TK 到既話 好易比人係cam 認返出 同埋中頭髮唔係換件衫就走到

Starbucks 咖啡杯

著雨褸安全d

unbreakable

所以由下而上拋出去，拋大石或歡樂天地拋波咁就會避免到tk 我諗大家唔會咁樣拋都唔夠力掛

我都係諗到呢樣 但會唔會難爆開呢

推啊！直頭遍地開花

呢隻單邊咁綁可能會，但綁鬆啲咪得 最緊要方便又低成本，希望見到呢個post嘅人到時都帶

一時搵唔到有耳袋 搵個麵包袋試下啦
求其入啲水咁 唔好貪心入太多 好難拎 會自爆
再求其打個結咁啦
重點泥啦 打完結要手扭個袋幾圈 ，然後條尾貼住個袋拎 一手渣住個吸手波再翻dd 為佳唔係一渣就自爆最後就梗係試下拋啦 測試距離 約莫可以七米至十米 個人認為要拋大石式會飛得高啲 歡樂天地咁拋會變左平飛有tk危險 其實一落地就爆，我諗中人就實爆

有無人想俾我試下 .......

試下個波夠唔夠吸手波

我沒野講

我 無話可說

如果中間冇人 我覺得呢套動作會幾高準繩
但一定唔可以入多

會唔會用百佳啲生果袋, 再加油彩?

我係上次研究漆彈果個
個post 俾連仔del 左

見到樓上有人提議用膠袋 保鮮袋
係可行架！！！
不過記住記住記住
如果用入膠袋
d 漆一定要係水溶性

普通油會溶左個膠袋
好似我咁成地成屋企係

顏料唔熟
最緊要快乾
之後係要易用 好似之前油漆工 又要一桶二桶 又要開又要攪 工序又多咗 實行又難咗
難清理更好

大家千企唔好咁做呀
佢哋一開槍就會粉層爆炸
所以千企唔好掟顔色粉啊

粉*塵

暫時諗到，塑膠彩，寫大字嘅墨水等等市面上都有大容量裝嘅產品

油漆有待商榷，因為基本上最平個堆全部都唔係水溶性

不過我個studio未ready

空曠地方唔會發生呢啲事台灣個陣係室內再加噴氧氣先會爆炸

推啊

絲打個post好好笑
原本想追post 原來比連仔del左

一起來實驗吧 我明天搵啲水油試下等大家睇下爆成點會唔會搞到成身成手都係

LM

用個細兜或者碗，放保鮮紙上面，放少量油漆，油漆唔好開先夠結，再扭埋保鮮紙

push

你轉個袋幾個圈基本上都唔會fing出黎，可以飛到埋畫紙度先上色

重點係要令佢睇唔到野，所以氣球或膠袋好d

保鮮袋係雜貨店都買到

巴打試完影個product樣上黎，我都想畫下畫

飲左益力多未

千祈唔好咁做呀

用錯圖

對唔住咁多位，我唔推post啦
大家千祈唔好咁做

呀屌又用錯

21號大家準備好 前線

唔好推，由得個post沉啦

好危險架，唔好咁做呀

雞蛋真係最好 方便又平

一齊用

雞蛋畫 係方便係平 但效果有差別

有d咩係飲得又好容易上色嫁？

好色彩 好和平

全民splatoon

唔好推

雞蛋個頂入野呢？

值得一試
針筒入色 用少少膠紙封番針口 免得離心力飛到一街都係
好處係雞蛋可以手握 可以直掟 瞄準更易 距離及命中率都比膠袋更高
兩者同等油量 雞蛋可能較果更高
另一好處係 可以預做
建議測試時 做多幾隻 試埋D蛋可以擺幾耐
一陣一早做好 到做畫時琼哂就柒喇

如果紙巾直接浸顏料/墨水？

顏料外露 攪到自己同周圍嘅人都係 好難處理
齊齊整整去畫畫 齊齊整整番屋企

睇見啲顏色都已經減低戾氣

有道理，咁扭蛋殼會唔會好啲？輕身易拋，顏料量都比雞蛋多，上網睇深水埗好似個幾銀錢有交易

讓人生充滿色彩大家都做得到

黃色！

緊急！ 黃色！ 塑膠彩！ 亞加力膠彩！毛筆字墨水！

緊急！ 黃色！ 塑膠彩！ 亞加力膠彩！毛筆字墨水！都係重要物資！每人帶一枝大枝裝嘅！

緊急！ 黃色！ 塑膠彩！ 亞加力膠彩！毛筆字墨水！都係重要物資！每人帶一枝大枝裝嘅！

我studio準備好會通知大家上黎拍顏料廣告

岩先開左PO講視線 原來已經有人開左 推

細個有冇玩過汽球裝水?

一般文具舖/玩具店有賣，夏日炎炎玩水game

之前有巴打試過 工序太麻煩

我講緊呢d, 有冇得諗，可search 櫻花果凍食譜，有冇甜品高手識點樣令啫喱中間中空及fill juice入去

我想問香港可以係邊度玩呢D,我想拍片

搵人企橋standby

可以考慮用彈弓用顏料水彈百米外投射做弓兵

等巴打你測試報告

嘩 呢個唔止玩彩彈了...

乳膠漆
乳膠漆是在20世紀發明，是乳化塑膠漆的簡稱，為水性塗料，主要成分是水溶性的壓克力樹脂，抗鹼顏料，功能性的乳膠漆還具有輕微抵抗壁癌的能力，因為在使用上非常方便，甲醛含量低，粉刷過後會形成一層乳膠薄膜，樹脂分子極細質感較水泥漆來的好，並且容易乾燥(30分鐘表面乾燥，4小時可達完全乾燥)，可用水擦洗，灰塵也不容易沾黏。

pros: 平過acrylic（塑膠彩） ，又唔洗特別溝水用

寫書法墨水
pros：快乾，難洗，帶出街方便，易買

如果一人一支寫書法墨水加膠袋，咁就可以輕鬆自製墨水蛋
行申：art jj

我studio 好需要你呢啲人材
聽日即刻試下你既意見有冇興趣黎做Intern , 不過冇錢仲要日曬雨淋搬搬抬抬，不過有最重要既自由

仲乜撚都望唔到添

我中學留低好多廣告彩
妹妹啱啱上中四都好多剩
終於可以唔洗浪費

可以考慮加一隻雞蛋入去，幾個鐘後有腐爛味攻擊

我諗到我Studio 裝修可以用咩黎裝修啦

邊個國家嘅作品
可以俾paul smith拎嚟做素材

有冇另一種平啲? 雖然我覺得90$ /1L 已經好抵屌

喂，有教學唔係唔睇呀嘛

OK 我想大家俾D意見 討論吓呢件野嘅實用程度
認真繪畫 唔係講玩講歡樂
雖然就算係 都唔會趕得切下一次繪畫大會
但可能將來用得著

藝術黎講應該可以用係一啲載具，或者對於一啲屬水性既載具都有幫助，可以封閉視野

睇下啲二手網站會有人放，仲可以講價

有機會掟中白衫畫紙，色彩繽紛開記招

以前畫油畫啲顏料要幾日先洗得甩
後尾用marker畫又係勁耐都唔甩色

印度嘅色彩節係用咩玩

其實用扭蛋殼封住啲窿得唔得

都得，但扭蛋殼邊夠背心膠袋咁方便拎

其實都希望大家真係會動手做，培養個人修養

背心袋散彈砲隨時自損300
又難控制
其實去充電式風筒加彩粉都係一個好嘅玩法

有冇睇文，你打完個綁結再扭幾個圈一定唔會散

再者，就算淋到自己友，即時淋水已經沖得走，對比起畫紙要洗要換裝要換更，我地成本低一百萬倍

lm睇下藝術嘢

保鮮袋啦

係咪no pay intern先

易燃得去邊阿

溝埋食油整到地滑得唔得

效率不高

驚唔驚中自己友
啲柒洗唔走
走個時易俾狗認到？

唔會，乳膠漆落左畫紙唔會即刻乾，用水就洗得甩
同埋向上好難中自己友既

跟住你可能會諗咁張畫紙都可以洗甩姐，但畫紙係釘左係牆，要移動一定要有另一張畫紙黎到先可以郁到舊個張

香港藝術日

party time

推
我無嘢講

輔助
1. 漆彈/噴漆
評分：★★★★☆
模糊視線debuff+干擾封鎖包圍線

合成清單：１。乳膠漆＋背心膠袋／密實袋
２。毛筆墨水＋背心膠袋／密實袋
【購買地點】
１。五金鋪／油漆鋪（顏色任意）

一罐1L裝只係50~80$ ，視乎不同牌子而定，駱駝牌4L裝只需118$！

使用簡介
１。唔好貪心倒太多油漆入背心膠袋

２。輕輕打個十字結，然後轉幾個圈

３。捉住個尾向上拋出去

只要你係用乳膠漆或墨水，就算極唔好彩teamkill，只要即時用水洗就洗得甩
優點：
１。就算打中自己既兵都唔會受傷，只要洗就冇影響
２。只要擊中香城Online既敵兵，因為要維持封鎖線，所以佢地係冇得洗(或唔夠水洗)，亦都可以減低佢地人手調動嘅靈活性以及阻止包圍網形成

缺點：
１。需要海量油漆以隨時應對不同情況
（只要睇到呢段既你，落樓下五金鋪買一桶１Ｌ既乳膠漆就解決到，為左打贏香城Online，唔係唔買呀嘛？）

效果圖

用膠袋 半袋油 另一半谷啲空氣 一中即爆

巴打，我借左你啲圖黎開POST，但係冇credit返你，唔好意思成晚太忙太多POST推冇落Credit，對唔住

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

全力推裝備POST，講咁多不如做更多，打online game冇裝備乜柒都唔洗講

由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.金鐘見」！

唔緊要

Pish

一開槍容乜易塵爆！？ 千其唔好呀

我覺得自己好似做咗AEON打手
12蚊店好多時都有寫大字用嘅墨買
真心屌得過

小學生濕水紙巾掟天花板嗰種咪成手都係囉

諗得過喎ching

爆爆珠？

有劇毒同埋係炸藥材料喎ching
點買呀

哥布林殺手

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

麵粉加水 變麵粉漿 好似 好D

721金鐘見

一定要有漆彈啊大家

寫毛筆字果種墨水都應該得 (水溶性)

用頹tee、祝君早安做潑墨工具

又平，出嚟個藝術效果一定好靚

好稀

但係容易購買，只要有大量就ok

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

我冇嘢講